求下你地，唔好搞tvb啦

隻隻股創3年新高，我隻愛股0511就快貼近52週地位啦。

已經年年蝕錢，仲要俾人搞到抽起廣告，唔好咁啦

利申：愛回家叉燒炳時期入左三手支持長腳蟹，家鄉越來越走遠

放L左佢啦 on9
唔放祝你睇到永遠的新低

搞到自己人啦你班連登仔